三罷? 有冇聽過The Pareto principle, 80/20定律

全民三罷?

咪玩啦! 唔駛食, 唔駛供樓呀!

有冇聽過The Pareto principle, 80/20定律, 只用2成的投入就搞掂8成的成果

你搵到某幾個重點行業去玩, 咁其他行業都會被收皮.

仲可以輪流玩, 一個接住一個, 一個高度精密的機器, 只有某幾個難以取代的部件壞咗, 成部機就會跪低.

你識玩, 可以大部份人一路有糧出有工返, 都可以做到9成的效果.

高難度做法🤦🏻‍♂️
搞掂運輸其實最快

要好強大嘅data base 去分析
初步估計係金融業

如果消防救護願意罷工，香港政府即時仆街

呢d專業同埋必要嘅服務係冇可能即時搵人代替到

例如邊行，你講埋先得架

淨係冇人同你倒垃圾, 冇水冇電冇車搭都PK啦!

講多啲詳情啦

先諗吓有邊行唔停得，停咗會嚴重阻礙個運動，而對家好想你停去搞散你

再諗吓對家個春袋係乜，打蛇打七吋，而家戰爭都興玩精準制度打擊，唔好殺錯自己人同無辜平民。

你睇下國泰班廢柴就知香港人只可以被動罷工，除左平日朝早快閃周圍堵路，仲有咩辦法？